Ik ging naar de Albert Dock en vond dat ze waren genomen langs de rivier door de vroege tij vanmorgen huiswaarts en wil naar Savannah.
Ik bedraad naar Gravesend en vernam dat ze gepasseerd was enige tijd geleden, en als de wind oostelijk ik twijfel er niet aan dat zij nu voorbij de Goodwins en niet ver van het eiland Wight."
"Wat doe je dan?"
"Oh, ik heb mijn hand op hem neer.
Hij en de twee vrienden, zoals ik lees, de enige geboren Amerikanen op het schip.
